吐公防暴落地

推！！！！

畜黎

炮架射幾個火魔比佢嘆下先啦

推

頂實啊中大

就開戰

頂住啊

想強硬清場？

好少人

頂點撚咩 記者仲多話手足...

推
要人

30人都唔知有無

FA又無

咁多人喺條路起碼等個零兩個鐘啦

求下你地be water啦